粒拉台既手足搵人出黎認咗佢啦

到底係邊個

疏lor...冇諗過比人擺上網。。。

米屈喇
呢到啲毒撚有能老婆咩
有都係二次元公仔砟=.=

係 呢度d毒L 邊有婆

紙片人老婆 3個月換1個就有

呢度三個月就換啦，過氣老雞冇人要的

舊LL都算，水團根本垃圾

小藍我Roselia結婚

I am so sorry

老婆只會增加

唔覺新番近五年已經無女角可以有愛

兩個水團狗只敢負評連吠都吠唔出聲

$400